(突發!)波台手足揀女大測試!!

覺得左邊好味D: 正皮
覺得右邊好味D: 負皮

2和B N賓 同蓋ching覺得邊位正D? 其他手足又覺得邊位正D ? 請回覆比下意見

any comment?

咁醜樣

1日之後分享我既睇法 少甜

冇人想知

Why not both？

不了

2 和B 回覆呢邊

招喚所有手足

推 大家揀左邊個囡囡?

兩個都

邊個囡囡你想食多D?左定右?

下世小心啲

有丁

又迫我重新開post